聽日嘅你會犯未來嘅法

聽日拉嘅手足，一定會死拖爛拖到立國安法之後，用國安法告，信唔信？

信

唔信

唔駛咁麻煩 set個回溯機制就得
宣誓條例都係咁

可以告返未立法之前嘅嘢？

好笑

警察可以行私刑？

黑社會可以入地鐵站打人？

啱呀 拉哂二百萬人都得，
聽日出唔出都會畀人拉

唔洗擔心 全香港人都會去集中營

你諗下DQ

砌你生豬肉都得呀，你仲停留喺法治OMDB年代？？？

追遡期: 1997年7月1日

點只聽日拉 由上年開始計都得啦

止*

我出嚟反對國安法立法卻比人用國安法告...
個邏緝好好笑亦都好可悲（如果真係發生）...

最好笑係，你出嚟反對佢立法（未立），結果上庭係用當時未立嘅法告你。